椰子油可能是世上最好的髮尾油？

椰子油的美容用途多到數不完，有人將它當保濕霜，有人用來卸妝等等，然而，不少人都忽略了其實椰子油是個極佳的護髮產品，用來當髮尾油用更是既慳錢，功效又顯著！

椰子油對頭髮有什麼好處？
有研究指出，椰子油是眾多天然油之中，最能夠幫助減少頭髮蛋白質流失。它本身是一種由大量脂肪酸構成的三酸甘油脂，能提供高度的滋潤，，而其分子卻非常細，因此能輕易滲入頭皮和髮絲之中，從而修護受損的髮絲。而其他天然油雖然養分亦高，但分子不夠椰子油細，因此難以做到滲透髮幹的效果。

相信不少女士都有塗髮尾油的習慣，但市面上髮尾油多數都是細細支，價錢不是特別便宜。自從用椰子油之後，就發現基本上不再需要特意去買髮尾油用。只需直接將椰子油塗於髮尾上即可，吸收速度極快，沒有油膩感，之後再用直髮夾夾頭髮，也不怕頭髮變得乾燥。

除了髮尾油，用椰子油來做髮膜，效果更是一流。只需在睡前幫頭髮塗上椰子油，然後用梳將頭髮梳開，翌日起床才洗頭，就會發現頭髮變得非常潤澤，大大改善毛燥和開叉的情況。

啱啱想買椰子油hand cream就見到呢個post,請問有乜推介？